我發覺單身太耐會…

一識個女仔就會心絲絲想溝人
但係一講野就會口疾疾
有時仲會語無論次添
有過戀愛嘅感覺令孤寂嘅感覺更強烈
想再次談戀愛卻無緣分
唯有等待，等待，再等待

利申a1, 單身超過三年

sor for 深夜叫春

沒有人可以愛，唯有愛自己

推

摺埋訓啦 柒頭皮

師兄講得啱，係時候瞓
希望佢會喺夢中與我相愛啦

呀呀!!!!!

半年前想追個比自己大6年既女仔
最後都係淆底唔敢

好羨慕啲人有勇氣溝女

而我依啲小毒毒一到溝女就啞咗

係
最多係wtsapp傾吓閒偈
見到面一句都講唔出

我就係單身得太耐 又讀工程 太耐冇同女性接觸 一同啲唔熟嘅女仔傾計就係顯得好怕醜 望都數敢望

望都唔敢望

乜料
睇字都feel 到陣毒氣

同大家一樣
公司最近請咗個新人都無勇氣識人
驚唔識講野
但如果用wtsapp同其他女傾就傾到

不能同意更多

6年難度太高了

利申:A2 單身超過4年

無信心再flirt人了